嘩 拿卡紙版做嫁咩？

😂

A09

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

紙板人